發覺好多人嗰五個不都係當口號叫下就算

不受傷：有人打你個陣應該避或者保護自己

不被補：基於警察已經完全唔可信，係制止藍絲前應該先引用法例同警告左佢先

不分化：有人被打後唔好屌9佢或者話佢傻，尊重同理解前線既決定，人地夠膽係現場同對家理論，冷氣軍師就算發表意見語氣都盡量好d啦

不隔蓆：可能有勇武d既巴打會唔同意唔還手既做法，但係記住我地都係同一條船上，未打低敵人前先內訌對件事無幫助

不篤灰：我無野講

而家戰線開始分散同埋嘉年華化，連登都展露係主流媒體既眼光下，我懷疑有更多一毛滲透左入黎企圖分化後或者轉移運動既重點，希望大家審慎過濾資訊，諗多層fact check下，唔好咁易比人帶到風向，我地要和而不同，唔好唔記得當初點解我地要上街

香港加油

初心講出黎係好膠，但真係要記住

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

pish

push

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦